中國番禺一名男子於幼稚園門外持刀斬人 2名學生重傷！

差少少

係咪好似咁斬

民族英雄，幫手滅支

刀好危險，要禁刀啦

支麻仁無磨菇

日常

笑

高尚情操

斬細路

癲佬正傳

熱愛社會

幫人刷首抽啫

情操高尚

禁槍又如何?

照樣有校園斬撃案